高明文係咪有痛腳比人捉住左

咁既狗話都講得出

高永文

張炳良都講咗幾次人話

高生要賣港求榮。